要學會 捍衛那 本身的意義 才可改寫過時概念

誰造了這尊卑的局面 誰人沉迷那貴賤

hawks